誠收圖兩隻彈珠人

請pm thanks you

圖右 日本全新 HKD700

圖左 全新HKD180

自己YAHOO搵

搵唔到

你咪玩我 日本yahoo